Macbook pro 2017 touch bar仲值唔值錢？

想放但唔知有冇人要同市價

macbook 就點都值嘅
睇你放幾多同乜spec 啫

3.1GHz 雙核心 i5 8gb ram 256gb

256 窄啲

carousell放啦

Tg 傾
hugo1991

Pmed
Thx

I7?

如果係i7 tg me hugo1991

8gb ram 可以做得D咩

裝咗bug sir唔值錢

好似係

呢張wallpaper 睇壞眼

我五月既時候賣左部late 2016 256Gb 8Gb ram touch bar 出去都值5k

師兄喺邊到放？

邊到放？

Dcfever

mid2014

5k買真係水魚
之前Black Friday 買部2019 model全新都係8000有找

3k左右極限 ...
再多不如買新...

宜家仲要出左m1唔加價 舊代真係貶噻值

搭單一問 Macbook Pro 2019 15吋 i9 16gbram 512放到幾錢

1蚊

冇咁快嘅，咁多野未compatible